有時做人現實d會唔會好d?

人與人之間
只有互相利用 無真心
現實無錯
錯就錯在人性
人善被人欺馬善被人騎 你對人好，尊重和幫助一d環境過得比你差既人，佢地只會搵返你笨柒

唔會有女人嫁比一個窮但真心愛你既男人，就算有都幾乎絕種

所以最終所有野都係要靠自己

害人之心不可有，但防人之心不可無

sad but true